有冇人已經深深愛上左"訪·嚇"同"我們·異"呢類電影

完全冇諗過而家d電影係可以唔需要大量血腥斷身斷頭見骨噴血等畫面都可以令人睇到咁緊張
到底係導演功力,黑人演技,定係我既問題?

我們異有點廢喎

Us 真係
比起單純暴力血腥更加有緊湊感
而且個故事背景情節都好吸引 唔係單純為做而做
好耐未試過睇呢類驚慄片覺得唔悶

冇

訪.嚇 真心好睇 睇左3次

唔覺

導演最叻係重視個劇本
成日覺得劇本好, 你套戲衰極有限

我個人鐘意US > get out

get out正好多，佈局精彩心寒到尾

十幾年前閃靈咪玩呢類嘢

twilight zone睇左未

us垃圾到爆
睇完O晒咀,好多野都睇完都心諗做麥9

一定係GET OUT好過US
US個劇本都叫好?冇野呀嘛
你要設定個故仔背景係咁冇問題,
但都唔好咁多漏洞先得架

Orphan
有冇人記得

力架movie

我睇us enjoy過睇get out

例如咩咁多漏洞？

悶撚到呢

成個地下世界拍到得一忽仔咁細

唔係話政府複製啲人既咩，

你又要咁講個背景，要食兔仔又係做乜9？

你可以講話食兔仔係隱喻又點又點，套戲係好多隱喻，但個故事根本垃圾。夾硬加埋啲隱喻但成個故仔又唔通

Shining 更多用美術同演員 個人覺得唔係主力sell劇本

吹棒力架
根本無料

唔係好覺有心寒 普普通通咁

講心寒 Gone girl no.1
果陣係戲院睇完好大衝擊

超越唔到搞乜鬼奪命雜作